iPad有咩電子書app推介？

lm

用amazon app買部kindle

叻

冇咁傷眼，快d 買啦幾舊水

Readmoo

kindle app
又可以同實體kindle sync
入書又簡單

你用iPad用 Kindle, Kobo, Readmoo都得,每個app 都 download買啲免費書試吓囉

公共圖書館app免費睇 HyRead 3

原來可以咁

第一次要去圖書館登記
書可以借，可以online睇
手機 iPad windows都睇到

使唔使圖書證？

如果你冇圖書證 印象中用身份證登記就得

用身分證

Download epub 用dropbox sync
之前係apple book 開

readmoo